覺唔覺今日多左好多中老年出足出黎shopping

而家醒唔怕遲
最怕裝睡的永遠睡不醒

光復香港

時代革命

香港獨立

唯一出路

手足

不嬲都多

國安法基本上就係不分黃藍全部入獄
仲支持既人連叫自己做藍都多鳩餘，弱智就有佢份

全民勇武抗爭未必可行
但全民勇武心態我相信可以

真

咪自推啦 又唔係重要POST
又未散哂人

以無不反對廢紙黎講，我感覺上今次第一次咁多中老年手足 我講shopping

或者係我組織得唔好令你覺得係廢post無討論價值

一陣開電腦再解釋

64比 正常中年都黃啦

果4成仲要有d大陸人來

係中年跑得慢點衝

冇中年點會有哨 後生行埋去即場ss左啦

中年飲住啤酒 地盤look最穩陣

同埋中年好多都有專業資格

ss左話地盤工有架餐好正常

重點係 有一定被捕風險 都會出黎 真係迫到大家都感受到危機 先會有呢個改變

咩年齡層都有

出就預左有心理準備

做哨都預左ss

係得連登仔先鍵盤者